世界各地講香港既報道

對唔住，標題黨左
但大家唔好再推分化 post
同大陸媒體 post
要講下外國點講香港
下一次行動係點

唔好再比人分化

兄弟爬山 各自努力
不分化 不指責

9

認同請幫推

又係標題黨

香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0
[url]
[/url]

不認同

標題黨死全家

Sor
懶冇搵外媒報道
但發現連登一個 post 都冇

BBC report

［永不割蓆，永不分化，保持改進］今日總結，畢竟大家都冇上帝視角，有各自嘅限制，請大家對手足保持體諒嘅態度

818 總結，我認為大家要互相體諒，畢竟大家都冇上帝視角，有各自嘅限制

例如全面散場前三個鐘已經去到金鐘同散咗場嘅巴打，因為擔心前線安危，加上嗰日目標已經達成（搶佔國際輿論），冇必要死守，所以叫走，但始終人已經唔係身處現場，冇上帝視角，望住live 仲見到咁多人，自然開始心急，語氣上亦變得可能唔係太好

同一時間，前線亦想所有人平平安安走曬，自己做最後一批先走，咁當然一定會有鬼從中叫人留低/ 賴死唔走，間接迫你留低「保護」佢哋，同樣前線亦冇上帝視角，難以判斷係手足定係鬼，加上客觀因素（現場人多電話收到嘅信號會少/ 局勢變化可能太快）散嘅速度自然亦會慢

都係呢一句：
永不割蓆，永不分化，保持改進

所以，請大家對手足保持體諒嘅態度，兵荒馬亂之際大家嘅心情難免心急，語氣上亦會有所失儀，唯希望大家之後仍然可以再度團結，齊上齊落，打贏呢一場逆權運動